RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

死黑驚!!!!!!

Ching 你係咪壓力太大？

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR